10點沙田城門河鳩叫，準備好未！？

光復香港，時代革命！

.

想問前線係咪轉場沙田

！

我聽唔到喎

Push